---
title: Cómo desactivar los efectos de ventana
description: "Parte de la FAQ de Ayuda de Deepin"
type: Document
tags:
  - deepin-faq
  - general
---

Esa pregunta es común en equipos con poca memoria RAM y un procesador de bajo consumo (como un Intel Celeron o un Pentium 4).

Desde el [Centro de control]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/centro-control/), desactiva los "Efectos de ventana". En el lanzador desmarca las aplicaciones que llevan el icono con "Quitar al inicio". De paso, puedes reemplazar el navegador web por otro más ligero desde la Deepin Store.

Si no puedes usar el Deepin original, no te quedará [cambiar a un sabor compatible]({{ site.url }}/deepin/faq-distro-light/).

{% include _faq_post.md %}
